努力洗自己腦

仲掛住你添 尋晚夢到你

新一個星期 加油

1.佢唔愛你
2.佢唔想同你一齊
3.佢唔會再睇你既野 咩佢都唔會再睇

知唔知
你知嫁！

開心d 笑下 唔好再喊 醒下啦

傻瓜 我愛你

加油啦

帽事？

同病相憐

我夢得密到post都廢事開

好掛住佢呀

隊打辛苦了

呢d野係默認設定
根本唔洗去洗腦